芽莊美奈

黎緊月尾去芽莊5日
Day one 沙灘加市中心

Day 2 去美奈，但啲day tour時間好chur,朝早去，下就3點就番，諗過自己去但佢交通又好閪，每日得凌晨先有車番芽莊，如果冇咩特別就跟tour

Day 3深潛

Day 4 泥漿resort 加婆搭

Day 5 走人

美奈值唔值得留一日？

搭單問下其實美奈個紅沙灘值唔值得一去？啲人話嗰到睇日落好正

Push

我五月一日出發，未plan行程

啱啱去完美奈 係淘寶報日出團 30hkd 好抵屌

不過個日好多雲個日出唔係幾靚 但d沙好幼細好正

泥漿好撚普通
取消啦
去水上樂園仲好

我黎緊都去美奈芽莊包車去住一晚
芽莊去成四個鐘一日來回八個鐘好似好趕
但係佢景點都係仙女溪紅白沙丘 3 4粒鐘都玩完
美奈之前去過一次唔算特別一般,芽莊海鮮平D

係美奈岀法定有車係芽莊車你？